長遠黎講，呢個先係真香港人嘅唯一出路？？？

香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命
唔知大家係咪都甘覺得？？

Push

係

不獨立，無寧死

想太多, 泛登唔會有人推

利申支持

事實係
好多唔肯講獨立既人其實一係思想仲係好港豬
一係2047已經變dead body
所以淨係想五十年(枱面上)不變就算

其實嗌乜口號有乜論述都冇乜所謂既，鍾意既嗌塞個樽落維尼屎眼再的佢老母遊街示眾都仲得架

重點係點做到嗌緊既口號咋嘛

琴日唔知做咩好多人叫香港獨立，唯一出路

講真，而家唔獨立，遲早玩撚完

如果唔獨立，2047大家都等比中共清算